連登仔好撚廢

連登仔好撚廢 .. 完

你話係地係咪

字都未識打，你確實係廢，所以大家不用灰心，最起碼有人墊底

詳情請看#2

廢物又死入黎啦